喂屌你老母港共唔該自己出條list指明乜撚嘢口號犯法啦

又唔撚講清楚，人哋講先至拉
屌你老母想香港市民個撚個誤墮法網?
屌你老母斷鳩估呀?

雖然話一早知你班仆街係講人治唔係講法治㗎啦

咁搞落去遲下嗌香港加油都犯法呀!

咪就係囉屌
雖然話可以拎返呢句嚟鬥紅:
「香港唔加油，唔通美國加油? 幫敵國加油，即係犯國安法!」

睇波拉曬

犯左啦 琴日好似搞鳩左部電單車

你懂的

就係要你草木皆兵，自我審查

屌佢老母

出個LIST有咩用 ?
國安法姐係大陸法
大陸法姐係黨說了算
佢鐘意你 你講咩都唔犯法
佢唔鍾意 你咩都唔講都係犯法
明未?

好多人 紋晒 香港加油 喺身

唔講清楚既目的就係為左任佢演繹

屌你老母仆街臭港共政權快撚D出個list出黎
等睇下邊D字要坐文字獄

其實香港再出發個獨立意味好重

第時大球場又有香港對廣東點嗌好